一人一個最唔愛國政府機構

南亞裔殘害華人女性罪行罄竹難書，但警隊竟然招攬佢地加入

算唔算係漢奸所為?

嶺南大學個Asso年年出產唔少上述呢類人，最近有個成日飲酒飛車嘅南亞lingu仔做咗副警，真唔明白警隊高層想點 集結外族 殘害國民 全部都係漢奸

唔代表佢唔係好人